軍火+屠龍就變左事實

遊行前搵到批軍火、再放料屠龍隊被捉，跟住個個就話件事係堅嘅

其實好搞笑，下下都剛好遊行前破案。之前屈落青政、本民、民族都可以話有啲可信性，而家班狗無組織可以利用喇，屈落傳說中做哂訪問嘅「屠龍小隊」都可以有人會信。

咪係lo
個個都係屠龍
樓主都係屠龍